大家用緊邊款router?

是咁的，小弟剛剛轉左1000mp寬頻plan，想買一部router，budget 1000左右。巴絲們用緊邊款？好唔好用？有無推介？

Netgear R7000P
我都早一個月買,岩岩好1000

唔知點解有5G D router 好容易壞，成日用一年半載就開始間中上唔到網。

Ching 你用緊邊款？

速度快嗎？會唔會間中斷線/收唔到？

我用緊垃圾TP-link 一入房就收得唔好
dl spped得1mb
想知netgear係咪收得好好

但屋企係1000mb光纖 ？

TP AC1200

係 明明插lan線有50-80幾mb dl speed

如果係1000mb 插lan線都係得50~80mb/s好有問題喎

我暫時都無試過斷線
屋企唔大,隔左兩幅牆都仲收到

Netgear R6400定7000 唔記得左

正常係幾多

R7800

幾百

R7000 大戰 68U
正式啟動!

岩岩買左r7000 用左幾日
不過屋企未轉1000mb

請問隻Router 熱唔熱?

暖暖地

咩型號先 可能部router有 giga lan呢

我就600~700mb/s
你想改善可以從基本兩個問題出發
第一,check下隻router是否支援gigabit
第二,check條lan線是否cat5e以上